飯民：要出糧時,議會戰線好重要! 要擋惡法時,議會戰線難阻法案

彈出彈入

食屎啦，飯民狗！

樓主個名

販民正垃圾

咁本來就係阻唔到 個個都知 佢地都知

咁你其實想佢地點 直接總辭等法案立刻呢個月通過？

議員靠唔住，大家再討論一下街頭戰線上可能性，先唔好否定，討論一下可能辦法。

你試下上年喺連登講呢句嘢，實俾班販民班打手屌到皮都反

不過接受共匪委任之後，好多die hard販民fans都開始頂呢班友唔順

例如，明眼人都知唔係真嘅扮藍扮紅

集體搭某一線嘅黨鐵或者幾個站之間不斷來回（如，太/旺/油、金/中）迫佢無啦啦封站

咪撚on9 啦。建制做戲就最撚叻
你有冇垃圾飯民政棍係入面都好
政府同建制都唔會一個月過哂佢地想過嘅法案
佢地有撚哂plan, 時間表去過
唔好講到飯民政棍係入面先令到建制同政府無光速過d 法案

想佢地留返低尊嚴
我地要民選議員
唔係被中央委任嘅議員呀

咁點解要被委任?

我理佢之前係票王
定係咁岩贏少少做到
都係民選議員

而家你做議員係因為被中央委任
唔係民選
呢件事已經係錯

老實講我寧願佢地總辭比法案立即通過

返正留係入面都係過架啦

你都on 9 ，遲過同早過有撚分別咩，依家係泛民班撚樣一早知自己阻唔到，仲要自欺欺人接受中共委任入去垃圾會做小丑俾人撚呀，訓醒未呀。佢地早幾個月仲講接受委任係要阻檔惡法呀，到今日胡志偉講乜呀？阻？阻條撚咩

佢哋辭唔辭都一樣過，泛民及其支持者，到今日都唔承認立法會已經冇撚用，甘願接受委任入去做政治花瓶，仲要有人撐，真係含撚

咪一樣，三日過嘅野都係三日，一日過都係一日，只係每日開多十幾分鐘ot,除咗泛民有錢供樓外諗唔到有咩分別

洗鬼上年，前一兩個月泛粉咪一樣屌

抵佢柒足咁多年

咪係囉，就算支那過國法安都分幾日有程序啦
唔通無泛民就一日內三讀咩，本身plan咗分某三日分開三次三讀就係個三日架啦，唔會因為無泛狗早收工就提早一日內三讀

駁唔到

少好多啦

好多黃絲唔係太後生就69先留意政治，竟然覺得泛民會抗爭

唔係69，612搞到咁大單全世界關注又讚，班仆街強烈譴責加割啦屌好似以前咁

垃圾

咁點解要選擇一個"早過"的決定?

問心, 你只係憎泛民, 你想佢死姐, 你唔係想香港好咋, 唔好咁閃閃縮縮啦

睇怕一日有糧出 都會留守?

佢地仲吹緊話「擋」明日大嶼

咁佢係裡面咪令法案無光速過囉, 呢個咪佢有限用途囉

不如你講下, 佢唔係議會裡面, 光速過, 你又可以點做呀? 10億個你都比唔上一個垃圾泛民議員呀

咁你想國安快D過, 明日大愚快D起, 內地快D可以投票做假, 全部人比人拉哂,所以你想佢地總辭

講樣野你聽, 其實建制議員都想咁, 你做乜唔支持佢地?

錢已袋 理鳩你

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好成日偷換概念
我唔支持佢地泛民留任 唔代表唔支持泛民
呢樣野係第一點 想當年我都係含哂撚投佢地
票都投撚埋仲茗支持? 食屎啦

第二 我緊係唔想國安法過 唔想明日大愚過

第三 泛民留係議會
唔會令到任何議程加快或減慢通過
佢地存在感係零
你唔好以為佢存在會令到乜野惡法慢左或者唔過
冇可能
黨安法已經係例子
亦都唔好覺得佢地賣港令到惡法加速通過
佢地完全係 no value
完全被無視
完全冇存在意義

咁點解要被委任?

連尊嚴都冇埋

本身係尊貴民選議員
個職位背後有好多選票支持

而家?
委任派背後只有中央隻手支持

邊有早到？議案有晒日期，如果一日處理一單唔會因為個日早完處理多一單，日子上都一樣，只係每日開會開多十分鐘ot,咁有咩分別？

你呢句意思即係有冇飯民係入面都係冇分別
即係呃飯食

速度係無變架。只係每日工作時間多十分鐘，用三日過嘅議案有無泛民都係三日。唔會無泛民變一日，有變十日

宜家先知

拖慢？

佢地唔辭咪 五十萬人辭囉
樓豬帶頭辭咗未

第一日就知
成班都係食屎狗

呢班冚家剷真係信唔過

好似撚狗咁撚
其實班賣港賊早已經有哂時間表
睇錶做人 完全唔需要理泛民
泛叱講乜都好 或者成場靜左都好
賣港派都只係睇錶表決 所以我先講
無論加快 定係減慢都做唔到
就係咁無作伙 咁無用

話無泛民就光速過都on9,就算支那幾on9都唔會一日過晒啦，支那國安法都搞咗幾星期，點會一日內三讀就過晒幾單惡法，同埋佢真係要咁做泛民阻閪到咩，主席宜家可以話趕就趕。成班保安保護晒佢，除非山雞救浩南哥咁成身手榴彈，唔係拖咩鳩？一日拖多15分鐘就叫拖咁呀

我就係想問你一樣野，如果支那要今日一日之內明日大愚.20個泛民議員點樣拖多過一日？

岩嘅 遲過嘅話仲有時間食黃店同準備移民啲嘢，販民好波 多謝販民

又再次

去到加拿大指指點點講新冠病毒唔係武漢肺炎

立法會幾日選完所有小組委員會主席，全部保蝗控制，阻撓惡法？阻條撚咩，佢哋係完完全全冇任何作用，所有野正在光速通過，訓醒未呀老友

泛粉唔係話唔留有咩高見
咁泛民留低又有咩高見可以阻惡法呀？
叫錯人地個姓？叫放12港人？

擋條撚，保蝗可以任意剪布，胡志偉講明因為怕國安法，唔會喺立法會內用暴力阻撓，泛民除咗行為藝術之外，冇任何野可以做到，包括減慢表決過程。另外泛民支持者係咪失憶呀，國歌法正正就係上屆休會前光速通過，更加唔好提上個禮拜秒速選正副主席，係唔記得定唔想提呀

講左好多次, 唔係阻, 係拖

一直只係拖時間, 邊個同你講可以阻? 佢地都無講佢地可以, 只係拖時間

咁你係咪唔想佢地拖時間, 想所有野3日內過哂, 然後再多幾批新針對香港人政策?

做野要有目的, 至少比我睇下, 唔玩立法會, 可以點? 你可以用力屌我或者佢地, 但實情你同我對成件事係毫無幫助, 只有佢地叫做拖一兩個月

佢地無打贏呢場戰爭, 佢地都無答應過佢地會, 只係拖時間, 佢講左, 又做緊, 咁你仲想點? 想佢地辭職全部移民?係咪?

唔好咁幼稚啦, 成班泛民邊個唔係中產? 佢地係咪真係會無工開呀? 移唔到民呀? 無飯食呀? 去外國搵唔到野做呀?

遲過就係少兩條國安法呀

每個法案都要時間, 如果光速過就係有時間再整多幾條法例, 例如唔測試就犯國安法

無泛民, 所有法案全部立刻三讀通過,唔駛等, 一年足夠可以將整個香港法律變到同大陸一樣

因為要法案通過就要程序,就要辯論, 就可以拉布

如果全部人都一致就係立刻通過, 研究都唔洗

用個比喻, 例如上年美國對香港的人權法案, 如果有人有意見, 又反對, 就要辯論又要研究又要再搵時間去比唔同人表達, 搵專家黎講解

大把野好唔好?

佢宜家唔俾你拉布想表決就表決你點阻？國歌法訓撚咗？

嘩！你真心膠定假膠？乜仲可以拉布同辯論？支共就係要飯民做花瓶咋，會唔會睇飯民太高？黨歌法，二讀到三讀唔洗兩星期，辯論？拉布？

一間又黎多次831
要做泛民自己去做

拖條撚咩？
內務會主席
拖左幾耐？ 3個鐘而已

留名睇明日大愚 拖30分鐘
然後大叫：香港最黑暗一日

拖你老母臭閪咩
泛民係失敗既打工仔
呢個係事實
全香港人都有眼睇

一, 第2日過都唔止30分鐘, 都成1日, 點會30分鐘? 你係咪唔止議事程序?
二, 就算拖1分鐘都好, 係咪好過唔拖? 到今日無人答到我, 唔拖有乜著數?

我講下拖有乜著數, 法案要過係要時間, 好似當年送中都搞左幾個月, 你多左幾多個月, 就少左好多其他仆街法案通過

如果全部係建制在立法會, 佢可以一個月光速推幾十個法案同條例, 咁究竟有乜幫助?

到最後除左你日屌夜屌的泛民, 仲有邊個對件事有實質影響? 你? 你出黎上街去立法會門口? 我? 邊個? 蕭若元? 袁弓夷? 點解唔叫佢地返香港入立法會反惡法? 點解你唔入?

係呀, 佢地失敗, 佢地阻唔住, 佢地都無講到佢地阻到

咁你去得唔得? 你有無阻到? 你做左乜野比佢地做得更多? 做乜你唔比佢地拖? 佢地拖時間對你有乜損失?

蕭生一早就已經估到佢哋班烏龜王八蛋係咁
但又礙於唔可以屌同路人先忍左
但而家真係忍無可忍
佢哋唔單止侮辱左佢哋自己
仲侮辱左
當初選佢哋同埋一直當佢哋同路人抗爭嘅手足

佢哋嘅食相真心覺得肉酸過禮義廉
成班政界寄生蟲
好撚噁心
如果有一日佢哋死係支共手上都係抵死

多謝你話比我知原來香港仲有你呢啲咁嘅小丑

一，你out撚晒喇，宜家主席有權唔俾你拉布啦拖咩鳩？
二，拖唔過一日係日子上黎計時間係一樣，所以係無意思無錯

佢宜家想都可以一個月光速睇佢心情，你泛民係唔係度一樣

點解建制可以屌泛民唔可以屌？

泛民出糧定我地出糧？做唔到野都有資格出糧

講真, 如果佢地唔做議員, 係其他有心人做, 我會明白你講乜

但佢地唔做議員, 份糧咪一樣比建制派議員, 咁關你同我乜事? 政府唔同因為泛民唔做, 份糧就比你, 佢地送返比中共政府咋

泛民佢地出糧係問政府羅, 就算佢地唔出糧, 唔通政府唔要你交稅? 庫房D錢從來唔關我地事. 泛民1萬蚊又好, 100萬又好, 都無影響

我明白好多人嬲佢, 但會唔會過得滯? 佢地點都衰唔過建制派, 但根本無人比壓力比建制. 我真係唔明有乜咁大仇口, 只因為佢無同你"齊上齊落"?

咩鳩呀，都無補選俾咩鳩建制
同埋泛狗同建制有閪分別，咪一樣有讚成政府惡法

你地平民邊有資格監察代議士階級？況且家陣泛民19壯士，個個喺國安法威脅下喺議會幫大家抗爭架，佢地唔做野邊有子彈畀其他戰線？

拖你老母咩，仲拉布，訓醒未呀，咁佢依家拖唔拖到正副主席選舉呀？全撚部保蝗控制，話剪布就剪布，唔好自己呃自己啦。只要中共想，所有法案一個月內可以過唒，唔好再天真到話中共會講程序喇，佢唔搞只係因為冇逼切性咋，唔係泛民做到野呀
仲有點解泛民唔屌得，接受中共招安就抵屌，包括第一個接受招安嘅蟲太

狗用被補者AC？上年吹雞叫人入元朗，之後突然冇POST，之後話風一轉

好啦

其實立會已經玩完，三權真係合一，港共以後做任何嘢都係「合法」，因為法律任佢改，而且泛民唔好話阻，拖都冇心冇力。我心態上已經準備好用命同港共鬥到死果刻，但要等大家唔再戇鳩鳩乜柒法都守。

你要守港共嘅法，就永遠推翻唔到佢！
大家想光復香港，就首先學識點犯法！

嘩原來立法會=英國上議院係貴族

嗰個胡乜鳩志偉，話議會有國安法做唔到野，要比例喎，叫人上街。

屌佢老尾冚家生滋甩毛臭化屄。

一早講撚左啦。你班仆街冚家剷

依家上街冇國安法？

你老尾，你班仆街啲命就係命，貴啲嘅。
啲手足，拉嘅拉，打嘅打，走嘅走。

屌你老尾，飯民同黑警一鳩樣。死全家

根本戲子

借民主的名做戲